<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss
  xmlns:a10="http://www.w3.org/2005/Atom"
  version="2.0">
  <channel
    xml:base="https://sitecore-hackathon.github.io/2024-Team-451-Unavailable-For-Legal-Reasons/editor-daily.rss">
    <title>Your editor's weekely update</title>
    <link>https://sitecore-hackathon.github.io/2024-Team-451-Unavailable-For-Legal-Reasons/editor-daily.rss</link>
    <description>Summaries from an editor</description>
    <generator>Team 451 News Mixer</generator>
    <a10:id>editor-daily</a10:id>
    <item>
      <title>Scaling the experience with the multi-brand Catalyst and Sitecore XM</title>
      <description>[en] Sitecore har udgivet det nye Experience Manager SaaS-baserede CMS, XM Cloud, og sammen med vores nye Valtech Catalyst kan multi-brand organisationer nu udrulle deres brandsites på XM Cloud på kortere tid, reducere omkostninger, forbedre kvaliteten og øge konsistensen i sitedeployment.

Valtech Catalyst superoplader dit designsystem og giver dig mulighed for at forbedre kundeoplevelsen hurtigt ved at forbinde frontenden med kreative systemer - dette gør det muligt at anvende temaer effektivt og konsistent på tværs af flere brand- og partnersites. 

Med vores Catalyst, der er bygget specifikt til Sitecore XM Cloud-kunder, automatiserer vi udrulningen af dine brandsites og reducerer tid, omkostninger og kompleksitet, så du kan fokusere mere på at levere den oplevelse, dine kunder har brug for.

Valtech Catalyst kombinerer teknologi, indhold og designelementer, der muliggør, at du kan realisere dine ambitioner på meget kortere tid. Vi gør det allerede muligt for brands at udrulle hurtigere og mere konsistent på Sitecore XM Cloud og reducere udrulningstider med op til 40%. 

Vores tætte partnerskab og fokus på kundeoplevelsen er det, der gør samarbejdet med Valtech og Sitecore så spændende. Hvis du gerne vil høre mere om Valtech Catalyst, så udfyld formularen nedenfor for at komme i kontakt med holdet i dag.</description>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 17:59:26 +0100</pubDate>
      <a10:link
        href="https://www.valtech.com/en-dk/blog/scaling-the-experience-with-the-valtech-catalyst-and-sitecore-xm-cloud/" />
    </item>
  </channel>
</rss>